上年今日我個七姑姐柒下柒咁問都唔問就係銀包拎左我六舊水買模型

今日佢又照板煮碗係我銀包拎左一萬蚊去玩泥沙，同屋企人講又冇人理我。
我發覺咁樣都唔係辦法，出年今日佢突然睇中我個腎，唔通又俾佢啊？
諗諗下呢啲家事報驚又未必受，出街同人講我七姑姐嘅問題，博下有幾個人可憐我，睇住我有冇得諗？

原來開錯台，親子台先啱

又有幾多港豬明白？

親咩子擺明係陌生人黎

爺爺話要屌我個閪，我未除褲囉

後父個妹黎，上一代嘅野我都控制唔到，有得簡我想佢做我姑姐咩

偉大的祖國萬歲